[muerte@hades bst]$ g++ main.cpp 
[muerte@hades bst]$ ./a.out 



A G E N D A

opciones:
1. agregar persona
2. buscar persona por apellido
3. buscar persona por teléfono
0. salir

opción: 2



A G E N D A -> buscar persona por apellido

ingresá el apellido a buscar: Gutiérrez

no hay personas agendadas con ese apellido



A G E N D A

opciones:
1. agregar persona
2. buscar persona por apellido
3. buscar persona por teléfono
0. salir

opción: 1



A G E N D A -> agregar persona

apellido: Gutiérrez
nombre: Palmira
dirección: Las Tropas Nº 4321         
teléfono: 45-1234

10 - Gutiérrez, Palmira - Las Tropas Nº 4321 - 45-1234




A G E N D A

opciones:
1. agregar persona
2. buscar persona por apellido
3. buscar persona por teléfono
0. salir

opción: 2



A G E N D A -> buscar persona por apellido

ingresá el apellido a buscar: Gutiérrez




A G E N D A -> seleccionar persona

opciones:
10 - Gutiérrez, Palmira - Las Tropas Nº 4321 - 45-1234
0: salir

opción: 0



A G E N D A

opciones:
1. agregar persona
2. buscar persona por apellido
3. buscar persona por teléfono
0. salir

opción: 3



A G E N D A -> buscar persona por teléfono

ingresá el teléfono a buscar: 45-1234




A G E N D A -> seleccionar persona

opciones:
10 - Gutiérrez, Palmira - Las Tropas Nº 4321 - 45-1234
0: salir

opción: 0



A G E N D A

opciones:
1. agregar persona
2. buscar persona por apellido
3. buscar persona por teléfono
0. salir

opción: 2



A G E N D A -> buscar persona por apellido

ingresá el apellido a buscar: Alvarez




A G E N D A -> seleccionar persona

opciones:
1 - Alvarez, Alvaro - 78 Nº 87 - 15-5678-9012
0: salir

opción: 0



A G E N D A

opciones:
1. agregar persona
2. buscar persona por apellido
3. buscar persona por teléfono
0. salir

opción: 3



A G E N D A -> buscar persona por teléfono

ingresá el teléfono a buscar: 15-5678-9012




A G E N D A -> seleccionar persona

opciones:
1 - Alvarez, Alvaro - 78 Nº 87 - 15-5678-9012
9 - Sánchez, Sancho - 78 Nº 87 - 15-5678-9012
0: salir

opción: 0



A G E N D A

opciones:
1. agregar persona
2. buscar persona por apellido
3. buscar persona por teléfono
0. salir

opción: 2



A G E N D A -> buscar persona por apellido

ingresá el apellido a buscar: Alvarez




A G E N D A -> seleccionar persona

opciones:
1 - Alvarez, Alvaro - 78 Nº 87 - 15-5678-9012
0: salir

opción: 1



A G E N D A -> modificar o borrar persona
1 - Alvarez, Alvaro - 78 Nº 87 - 15-5678-9012

opciones:
1. modificar apellido
2. modificar nombre
3. modificar dirección
4. modificar teléfono
5. borrar persona
0. salir

opción: 5



A G E N D A -> borrar persona
1 - Alvarez, Alvaro - 78 Nº 87 - 15-5678-9012

se borró la persona de la agenda




A G E N D A

opciones:
1. agregar persona
2. buscar persona por apellido
3. buscar persona por teléfono
0. salir

opción: 2



A G E N D A -> buscar persona por apellido

ingresá el apellido a buscar: Alvarez

no hay personas agendadas con ese apellido



A G E N D A

opciones:
1. agregar persona
2. buscar persona por apellido
3. buscar persona por teléfono
0. salir

opción: 3



A G E N D A -> buscar persona por teléfono

ingresá el teléfono a buscar: 15-5678-9012




A G E N D A -> seleccionar persona

opciones:
9 - Sánchez, Sancho - 78 Nº 87 - 15-5678-9012
0: salir

opción: 0



A G E N D A

opciones:
1. agregar persona
2. buscar persona por apellido
3. buscar persona por teléfono
0. salir

opción: 2



A G E N D A -> buscar persona por apellido

ingresá el apellido a buscar: Benítez




A G E N D A -> seleccionar persona

opciones:
2 - Benítez, Benita - 1516 Nº 1615 - 2345-6789
3 - Benítez, Benito - 1516 Nº 1615 - 2345-6789
0: salir

opción: 3



A G E N D A -> modificar o borrar persona
3 - Benítez, Benito - 1516 Nº 1615 - 2345-6789

opciones:
1. modificar apellido
2. modificar nombre
3. modificar dirección
4. modificar teléfono
5. borrar persona
0. salir

opción: 1



A G E N D A -> modificar apellido
3 - Benítez, Benito - 1516 Nº 1615 - 2345-6789

ingresá el nuevo apellido: Gómez

se modificó el apellido

3 - Gómez, Benito - 1516 Nº 1615 - 2345-6789





A G E N D A

opciones:
1. agregar persona
2. buscar persona por apellido
3. buscar persona por teléfono
0. salir

opción: 2



A G E N D A -> buscar persona por apellido

ingresá el apellido a buscar: Benítez




A G E N D A -> seleccionar persona

opciones:
2 - Benítez, Benita - 1516 Nº 1615 - 2345-6789
0: salir

opción: 0



A G E N D A

opciones:
1. agregar persona
2. buscar persona por apellido
3. buscar persona por teléfono
0. salir

opción: 2



A G E N D A -> buscar persona por apellido

ingresá el apellido a buscar: Gómez




A G E N D A -> seleccionar persona

opciones:
3 - Gómez, Benito - 1516 Nº 1615 - 2345-6789
0: salir

opción: 0



A G E N D A

opciones:
1. agregar persona
2. buscar persona por apellido
3. buscar persona por teléfono
0. salir

opción: 3



A G E N D A -> buscar persona por teléfono

ingresá el teléfono a buscar: 2345-6789




A G E N D A -> seleccionar persona

opciones:
2 - Benítez, Benita - 1516 Nº 1615 - 2345-6789
3 - Gómez, Benito - 1516 Nº 1615 - 2345-6789
0: salir

opción: 0



A G E N D A

opciones:
1. agregar persona
2. buscar persona por apellido
3. buscar persona por teléfono
0. salir

opción: 2



A G E N D A -> buscar persona por apellido

ingresá el apellido a buscar: Gómez




A G E N D A -> seleccionar persona

opciones:
3 - Gómez, Benito - 1516 Nº 1615 - 2345-6789
0: salir

opción: 3



A G E N D A -> modificar o borrar persona
3 - Gómez, Benito - 1516 Nº 1615 - 2345-6789

opciones:
1. modificar apellido
2. modificar nombre
3. modificar dirección
4. modificar teléfono
5. borrar persona
0. salir

opción: 2



A G E N D A -> modificar nombre
3 - Gómez, Benito - 1516 Nº 1615 - 2345-6789

ingresá el nuevo nombre: Ezequiel

se modificó el nombre

3 - Gómez, Ezequiel - 1516 Nº 1615 - 2345-6789





A G E N D A

opciones:
1. agregar persona
2. buscar persona por apellido
3. buscar persona por teléfono
0. salir

opción: 2



A G E N D A -> buscar persona por apellido

ingresá el apellido a buscar: Gómez




A G E N D A -> seleccionar persona

opciones:
3 - Gómez, Ezequiel - 1516 Nº 1615 - 2345-6789
0: salir

opción: 0



A G E N D A

opciones:
1. agregar persona
2. buscar persona por apellido
3. buscar persona por teléfono
0. salir

opción: 3



A G E N D A -> buscar persona por teléfono

ingresá el teléfono a buscar: 2345-6789




A G E N D A -> seleccionar persona

opciones:
2 - Benítez, Benita - 1516 Nº 1615 - 2345-6789
3 - Gómez, Ezequiel - 1516 Nº 1615 - 2345-6789
0: salir

opción: 3



A G E N D A -> modificar o borrar persona
3 - Gómez, Ezequiel - 1516 Nº 1615 - 2345-6789

opciones:
1. modificar apellido
2. modificar nombre
3. modificar dirección
4. modificar teléfono
5. borrar persona
0. salir

opción: 4



A G E N D A -> modificar teléfono
3 - Gómez, Ezequiel - 1516 Nº 1615 - 2345-6789

ingresá el nuevo teléfono: 15-40-4321

se modificó el teléfono

3 - Gómez, Ezequiel - 1516 Nº 1615 - 15-40-4321





A G E N D A

opciones:
1. agregar persona
2. buscar persona por apellido
3. buscar persona por teléfono
0. salir

opción: 3



A G E N D A -> buscar persona por teléfono

ingresá el teléfono a buscar: 2345-6789




A G E N D A -> seleccionar persona

opciones:
2 - Benítez, Benita - 1516 Nº 1615 - 2345-6789
0: salir

opción: 0



A G E N D A

opciones:
1. agregar persona
2. buscar persona por apellido
3. buscar persona por teléfono
0. salir

opción: 3



A G E N D A -> buscar persona por teléfono

ingresá el teléfono a buscar: 15-40-4321




A G E N D A -> seleccionar persona

opciones:
3 - Gómez, Ezequiel - 1516 Nº 1615 - 15-40-4321
0: salir

opción: 0



A G E N D A

opciones:
1. agregar persona
2. buscar persona por apellido
3. buscar persona por teléfono
0. salir

opción: 2



A G E N D A -> buscar persona por apellido

ingresá el apellido a buscar: Martínez




A G E N D A -> seleccionar persona

opciones:
6 - Martínez, Martín - 1112 Nº 1211 - 3456-7890
0: salir

opción: 6



A G E N D A -> modificar o borrar persona
6 - Martínez, Martín - 1112 Nº 1211 - 3456-7890

opciones:
1. modificar apellido
2. modificar nombre
3. modificar dirección
4. modificar teléfono
5. borrar persona
0. salir

opción: 3



A G E N D A -> modificar dirección
6 - Martínez, Martín - 1112 Nº 1211 - 3456-7890

ingresá la nueva dirección: Los Luises s/n

se modificó la dirección

6 - Martínez, Martín - Los Luises s/n - 3456-7890





A G E N D A

opciones:
1. agregar persona
2. buscar persona por apellido
3. buscar persona por teléfono
0. salir

opción: 2



A G E N D A -> buscar persona por apellido

ingresá el apellido a buscar: Martínez




A G E N D A -> seleccionar persona

opciones:
6 - Martínez, Martín - Los Luises s/n - 3456-7890
0: salir

opción: 0



A G E N D A

opciones:
1. agregar persona
2. buscar persona por apellido
3. buscar persona por teléfono
0. salir

opción: 0

[muerte@hades bst]$ 
